沈門師兄弟吹水區暨拜師區（七十五）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

一日三炷香
\|/
師父fatfat

New post lm

大師兄個世界好唔公平呀
我地幾時踢oikf2d4saf9走

朱宜家朱幾多

你都好fat

今日爆po嘅速度真係勁
今朝開完，都未日落已經要開過新

應該25-30k 左右
不過我最驚係過兩日個available 大插
應該唔會？

因為中銀record ge last entry 係22/7，我計番之前幾日同之後既自己record 又同個available 對到數

辛苦大師兄隻手，又要忙住打交差，又要忙住開po。只怪師父太重手。

今晚趁佢瞓做野！

聽候大師兄差遣！

各位！係時候回歸基本面！夜期已經頂唔住啦

聖獸出沒注意

沒有它，很想去捕捉它～

早兩日見到優生係其他post講野明明好正常

無計，可能係匯訊做。

一日儲一百
一個月都三萬

一日三香 \|/

量神本多，一日皮皮哂，比d 信心自己！

\|/
師兄o們推得超快，追唔切post

\|/

聖獸一出現
1299
700
175
2018

我無佢咁大本呢

今個月暫時1日1k 如果除返埋

聖獸係燈神用自己油燈既蠟去造架！

回錯人
玩正股算啦 認真

其實隻聖獸，個名係咪叫：貅尾
䝛貅，聚財

萬兄

萬子兄
量子兄
樣子兄

仲有朱子清

痴線三師兄d 中文根底好厚

我執得少好多啦

2018回家有望

有聖物 聖獸
沈門千秋萬世

差d 聖徒寫聖經

䝛貅擘大個口，條尾掩住個pat pat屎眼，喻意有得食，無得屙，有入無出，有聚財之意。

優美=貅尾，越諗越玄妙

公海嘅炒股唔睇大師，入941，等師父踩嗰時有救嘅，祝福幾次兼hit & run,唔係人人run得切嘅

沈大福音

新post 上香\|/

貔貅一出現 夜期上返來

沈計署計好今期搵到最多既師兄弟未

寫於馬交夜總會攬女叫雞飲酒餘興之時，所以另叫：馬交福音

係咪應該要報本呢？

新po留名上香\|/

搵命搏，火中取栗

% 吧

應該係量子兄同萬子兄

本（入門時）$108000
七月頭最壞情況：$98000
數錢週：$135000

35% not bad

追落後，即係同師父一樣睇法，結果唔意外呀

算啦，總要有人比錢師父

梗係追世界個人電腦生產商一哥聯想啦。
Btw，而家五蚊未？

都係唔報，通常一報就出事
詳見704

基本面唔係淨係睇一世架！

我一講戒賭 師父即刻本利歸還
所以呢世做正股派算了

仲有下世，來世，再世！

小弟強烈建議樣子大師兄，加長聖物圖時，一左一右，加返隻䝛貅

唔緊要，搵岩條路！師父就派！世界上有一種賺錢密碼，係由師父上發出，只要識解讀，用岩工具去買，要發達無問題！

941都仲有d利用價值，必要用嚟攝枱腳
但世界個人電腦一哥........我就真係......

大師兄你聯想到d 咩？

真心唔係強勢股嘅話941好過淫獸，坐艇都好似有5厘息左右，後者得1厘，都癲嘅，真係白坐

704 好多師兄弟包括我都報自己賺得幾開心，一齊上62785，結果⋯

個利用價值係睇師傅有無交電費
好似今日咁，萬綠叢中一點紅你就知師傅無錢交租都交電費

師父四日後又要交租
好閪可憐

31/5
7/4
沈門最黑暗日子 大家捱過咗

靠邊站算唔算同船

師父有借有還！

唔好再講啦，我真係唔敢玩700

所以咪要頻頻炒散

師父如果願意拋個身出嚟
應該唔憂冇米路

唔算，都冇落場，適當嘅靠邊站係方法嚟，當然唔係師父由頭站到尾，中間見人贏又忍唔住手想偷吓雞執煙頭，點解追落後呀，想買嗰啲上晒去又驚中伏，咪揀冇點升又係指數股搏囉，結果輸鳩埋㖭

唔想係人地個post起火頭

唔怪得我無乜印象531，我嗰陣空左倉去旅行

又手緊 輸錢
師父救我

所以QQ升到痴線囉
陰九公辛苦佢

越跌越溝，有安全感掛，當儲錢。

要升埋佢果份真係好辛苦

VicF 師兄好重手

\|/ 個postdate 得太快

師父跌五舊果陣時推介果三隻野全部都死撚哂

有冇人想睇埋d 輪

佢眼紅我地賺咁多錢，出面d人扮晒分析政府政策/加減息口/技術圖表/公司業績/經濟數據，結果炒黎炒去得個吉。甚至倒輸！長升市輸錢真係高手！我地沈門咩都唔洗睇，淨係聽三點九加阻力圖就肥肥，難怪人地會紅眼。

有請阻力圖：

其實似足我個fd

You 竟是個boy

師父推介14159 由0.048 跌到0.01

其實英國王屌佢好中，例如388，見到185，186蚊冇貼中嗰時話唔值，一路升到上去，屌佢老味破埋佢講頂盡嘅220，條友又手痕想撈支煙頭，221入睇225執幾蚊，冇買開唔買咪得，大把股揀，美其名hit & run，屌佢老味四蚊搏唔到倒跌10蚊咪on9，真係亂鳩咁嚟，仲亂嚟過我

Facebook

同尋日AMD 一樣，出業績就爆上

佢d fans 跟佢買點算

唔同既，FB份野靚仔咁多

師傅：hit and run hit 完就要run 你唔走又入我數呀

AMD盤前都升啦

但佢之後d 輪無中過，無輪用wo#sosad

分享下，我發覺心境真係好重要
704 之後幾日個人好down，嗰幾日down 到亂黎，結果瀨多幾k
呢兩星期心境好d，對自己眼光有番d 信心，就執番704 輸既錢

不過都仲有自己on9 輸既30k 未執番
同埋如果師傅肯俾，我都唔介意收埋學費生活費

941 992咪爆左上去囉，你買完on99企係到關我撚事呀

200蚊要大力沽
388跌番去到200，隻14159都唔會有人買
極價外 得番一個月
係桿杆幾靚

今年都操作得唔好，好啲嘅話應該執到百份之60利潤，而家30%唔到，真係冇以前咁勇，算，唔係我財唔入我袋

雖然我只係打左6k靶
但係我諗唔透點解我已經好遠都打靶
所以我幾個星期無trade無蒲頭，個人要冷靜下

我就係操得太勇

月月收租退休生活，咁搏做咩

其實嗰下真係非戰之罪，共產黨打到黎，香港九龍新界無得避
但係股市就係咁

又話開淡倉又hit and run 開迷你倉？

迷你倉都俾人cum 緊啦

最緊要比返

以為人民日報只係想壓價入貨
頭幾日都有留意，直到QQ出左王者榮耀實名防沉迷
以為冇事啦，咁岩又果期工作煩忙，無睇市幾日
就打靶ed，人民日報要壓到咁低先入貨真係好19

San姐輪，爆炸輪啊！

無故反手先係原因，輸在想食盡大市波幅，下次唔好制，大方向先係搵食之法，順勢而為最容易，火中取粟多數瀨嘢

乖， 師父比返三倍

淡倉輸得七七八八

師父嘅hit & run係執煙頭，跌市咩？升市搞咩嘢hit & run，揀啱揸實就得，唔怪得同學會揸Benz變迫巴士啦

只係佢地未明阻力圖神聖嘅地方
每次我寫完都心力交瘁，有如一日十回一樣，一滳精十滴血，一滳血十碗飯............

師父：
炒股的人有三個階段：見自己、見天地、見眾生
我見過自己，也見過天地，但沒有見過眾生

所謂的大時代 不過就是一個選擇
或買或賣
我選擇了屬於我的靠邊站
那是我最開心的日子

樓王下下都摑到啪啪聲

改得好

張眉頭深鎖嘅朝偉Gif ，真係畫龍點睛

直情係返返岩岩開po 果陣，樓王同三師兄車輪轉掌師父 大師兄都唔出手，驚再落去搞出人命

師父選擇永遠停留在自己美好的陰謀論裏

大師兄要多d 補血

站在垃圾桶旁邊執煙頭睇風景嘅一代宗師沈震型

你地而家知道點解會愁媚心鎖啦！

我有時都唔忍心。
明知師父無錢要上電視台搲撈做炒散，
仲要一把年紀一事無成去租樓，
而且仲要有柏金遜老人痴呆症，
但佢老味真係唔摑鳩佢唔撚成材

我一邊摑，我都唔撚忍手，一邊流淚

屌 話口未完

邊度！

佢...師父佢本利歸還架

其實個感覺好奇怪
一方面見佢講埋D 野都九唔撘八呃老散，唔識就比佢嚇死，識就比佢笑死就想掌鳩佢把死人嘴
之但起一諗起佢幾廿歲人都仲要上十幾廿個電視台R撈老吹比人笑，又幫我地咁多師兄弟接火棒，就突然好同情佢

我係咪有少少精神分裂

若說男人無瀨過野，
這是賭氣的話，
男人無瀨過野，
多該沒趣。

救世主永遠都係比人誤會，只有信徒先明白。

千點不要，
百點救人 。
師父明知地獄無盡頭都要行到底為止，
捨身成仁
一代宗師，
個個月交租，
清貧寒苦，
令人敬佩

所以呢世人最敬重師父 無佢無幾球

打在師心，痛在私心啊～～～～

沈門再生父母-沈振盈

大師兄 , poat 一百既時候點樣大搞

分析師父嘅分析學到好多嘢㗎，我懷疑華爾街最新興起嘅心理學，市場行為學TA係用師父做原型嘅

考慮下先，上鑊搵活動唔係好黎

沈誕 但師父之後有回禮

但........有阿寳犠牲

美帝
ADR
molamola

夜期做咩事 雖然話回下都應該，但唔駛玩咁大呀

ADR

依個提議唔錯，我都買條煙用花紙包好再加張聖誕卡寄掛號比師父先！
有冇人知師父食開邊隻煙？

地下果d ...

希望聽日可以執到下格仔

朱律無問題我最支持你

唔好咁啦，沈門大家平等
我都只係一個19 仔姐

QQ adr

有兩張期同100k恒牛

都係想做朱律跟班姐

道指黎料

我做你跟班就真啦

美國唔加息，師父點算

J期結 J縮表 J加拿大樓爆 J黑天鵝

都係挾多口唧，師父面皮厚，ok 既

道指即黎，聽日師父點算

J 郭臺銘嘅鴻海搬去美國德州

扭曲 扭曲 扭曲

咁撚癲 咁就快要j 茶記

書好撚貴

間嘢師兄弟開？

btw 量巴改名可以參考下

無問題，沈大小師你都識到，易過執煙頭。

sor
太想屌沈卓盈 記錯大師個名
自膠

旺師兄今round 賺夠屌得

夠?
316 $59放左 下個交易日即上$75

25600call左張 25700放 之後三日就上到26200
而加27200

10250call左三張 10300放 之後三日上到10600
而加10850

qq打左廿萬股牛仔靶 之後淆底剩係入得幾手 $290放左

贏少好多呀哩個月

納指就快21900

你都幾黑下wo

有得羸好好嫁喇旺巴 , 好難食得盡

所以更加要屌沈卓盈，性交轉運

當佢笑佢個frd 燈既時候，其實佢都唔好得幾多

沈卓盈好撚正

可能佢個fd拎佢D紀錄下香討俾人笑

差唔多每個post都總有人反手，之後瀨野，or 赢粒糖之後失蹤

教媾女 ？

唔係買左張大國，今個月晨早過十萬，食家先7萬

又過隔離食飛煙先

好開心，師兄弟係到講手講數幾多錢，互相交流。跟師父賺錢有千種方法，最緊要賺得開心，安心又放心。

納指又破頂 聽日fatfat
師父加得100點會唔會太睇少我地

又出呢招... 想令到大師兄打X打到手軟...

美股嗰邊未夠呀
師父畀啲掙扎

但歐洲跌緊

我睇起碼32000或者唔止

期指日線連升14日，真係好撚痴線

唉 見到老美升 今日走哂牛 個心攞攞亂
信大師3.9會夾多一口，所以先走

訓覺好既，唔好諗咁多

應該減持 , 唔好走晒嘛

實會回調，唔好追我都走哂

好有米一格一皮

講真係要止蝕賺，但估市係好難，二萬二果陣個個專家都話可能最多二萬四，只有師父是真的。

我留返三分一搏聽日高開即閃

猩猩

量子終於有競敵 btw 猩冷靜d

經驗不足 不過我信大師！聽日再問佢拎過錢！

都係 呢排個市升得勁 師傅個頭盔就愈戴得實 午間教路又唔出 3.9又講得模糊/唔出，淨係去電視台撈炒散.....

小弟唔敢當 全沈門最疊水個個真係非你莫屬

最大只試過300萬股，冇咁大勇氣

三千蚊格 , 我五百蚊格已經極限

而家我都係兩舊至三舊半一格

我條女話想係法國醫院

我條女仲指定話要私家房 好撚貴呀，屌

房都3萬幾，仲未計醫生
幾日用個2個月糧

唔跟師父真係做鴨都唔掂，洗費太大

依家搵2萬5，但洗3萬一個月

呢幾日師父都比哂，btw 量子係除左樣子同二師兄，樓王之外既偶像（有時猩猩都係）。

唔怪得依期咁搏

我有朋友早排係法國生完, 好似10個有找, 不過唔係私家房

量子爸唔好迫得自己太緊呀
迫得自己太緊好易會燥然後同自己女人嘈

學術性討論
大家覺得股災導火線係乜
a. 特朗普下台
b. 耶倫下台先喪加息
c. 打仗
d. 支爆
e. 科技股爆破
f. 大師確認升浪

F係膽嚟

除左f , 我認為就係d, e

a, f

猩猩醫生賺1m
你如果買992真係仆街了

X2

猩啊，d bacilli, cocci 好撚多種啊

Cls,等於好左成10張大期

岩岩係龍翔道黃大仙，荃灣方向係咁推鳩我，係咪沈門巴打黎 type r響哂喉既 cut去邊都跟係我尾推我

如果冇開大燈我會無視佢，開大燈我會收到40比佢行先！依d人會自己收自己皮架喇唔洗理佢！

唔知佢想點，我岩岩都係cut線俾佢去佢又唔去跟住我尾，可能想同我片車 輕輕啪一啪coupe粒制，俾油，佢車尾燈都見我唔到

virology 仲慘 猩做你跟班算啦

猩哥哥，人要惡過車

咩意思？

翠絲巴呢，今日食左恆牛啦喎應該，維他奶食到未

猩師兄

上到2萬8 就開始縮option 倉

做返d 遠嘅

之後入牛 食埋最後呢一浪

有一種動物真係咁-樹懶真係咁抗癌！

翠巴 主動d

amd

睇秒聞啲人真係好治癮

有冇圖

變左有錢無女，沈門定律真係真

d 浪頂個個都話計出黎，二萬二果陣聽唔少

又J黃金比例又J abc浪又畫晒線咁
睇到佢哋就估到師父平時係點睇位
知己知彼
百戰99勝夠啦

j埋港匯美匯

輸一次比師父，師父還三倍咁。

沈門都有黃金比例

黑期
股災來了，好友應當後悔

一早沽咗20張大期

NASDAQ股災呀

屌 換返d bac 做nvda 先

終於追完post 上香先\|/

三月反手輸凸 五六月追返和
五千點浪一蚊都食唔到

痛定思痛，諗住長渣期到三萬二
間中食下波幅

仆街 原來星期五了 無走到牛

adr

岩岩睇左期貨原來連升左14日
但係我靠邊站左14日
聽日不問價call一張大期好唔好

跌到仆街

一開市即穿27000....

Ig穿26900

V番啦

股災啊

打個J 再番黎一定V番

港股ADR收跌171點 失守27000關 (04:18)

【東網專訊】美國科技股回落，拖累港股ADR表現偏軟，按比例計算，收報26,959點，跌171點或0.64%。

大型藍籌普遍受壓，滙豐控股收報76.67元，較港收市跌0.23元；騰訊控股收報304.48元，較港收市跌3.92元。

內銀股偏軟，建設銀行收報6.49元，較港收市跌0.02元；工商銀行收報5.43元，較港收市跌0.05元。

油股微跌，中國石油股份收報5.05元，較港收市跌0.02元；中國海洋石油收報8.76元，較港收市跌0.01元。

亚马逊第二季度业绩远逊预期 盘后跌逾2%

亚马逊CEO贝佐斯的世界首富位子只坐了大概半天。在第二季度财报出炉后，亚马逊股价明显下挫，他和比尔·盖茨又拉开了距离。

亚马逊在美股市场周四收盘以后发布了第二季度财报。报告显示，亚马逊这一季度的业绩远不及华尔街分析师预期，从而导致其盘后股价下跌逾2%。

报告显示，亚马逊第二季度净利润为1.97亿美元，每股收益为40美分，营收为380亿美元，其净利润与去年同期相比下降了77%。财经信息供应商FactSet调查显示，分析师此前平均预期亚马逊第二季度每股收益为1.41美元，营收为372亿美元。

当季亚马逊Amazon Web Services（AWS）营业收入41亿美元，FactSet的市场预期为40.8亿美元。

亚马逊的支出增长导致该公司的盈利受损，其履约成本同比增长了33%左右，技术和内容相关支出也增长了43%左右。

本周三亚马逊股价收涨1.24%，市值首次突破5000亿美元大关。周四早盘，持股亚马逊的该公司CEO及创始人杰夫·贝索斯（Jeff Bezos）曾超越盖茨，短暂跃居世界首富。

盤後跌左3.15%

好在琴日走哂

\|/ 上香先

我都係
又要坐

我渣期 幾張200點冇食 開市走一兩張搏佢跌再溝

可能開市有逃生門呢

希望係

琴日量子兄講起想月供 可以參考下 我都係咁諗

但最緊要係留本金去等股災後掃貨

\|-

納斯達克跌勢已成
部署淡倉

期待今日一跌可以令師父確認跌勢已成，大注加淡倉

可能放飯已經出黎認叻

識買一定係買68164

68764

\l/
早晨

\|/
仆街
換番遠啲先

今朝實戰理論我就衝出嚟執雞啦!

師父好波，師父出文就唔係問題啦

尋日NASDAQ大平賣

正宗扔碌鳩落街

如果真係賭業績，係都係賭qq啦
5號係銀行，冇乜嘢增長點

今朝實戰理論應該會係 9:36 分出 , 師傅一見到紅色就出黎確認跌浪

agger
蝗者榮耀

今日開市一棍再v啦

大家忍一忍

跌一跌，回返三幾百，師父確認跌勢就出手，佢留咗一筆錢出擊㗎嘛，到時振臂一呼，淡友開航，轟屍復活，優美鳩叫，等佢哋樂極生悲，聚而殲之

改用一百一百戰略，終於扑中！

轟屍可能已經著咗草
大家要好好珍惜優美開始

1舊戰術乃師父最新研究操作方式，對於大市浪頂推測特別有效，準確度唔會超過100點

1299

得輪無牛

師父上咗架生 要本利歸還

大家記得唔好亂反手呀

所以有QQ牛

閘已彈

報告
師父係無線呀！

QQ競價310 有成交

期指

1299競價未有成交，大家都想追入

條友咁有信心

唔係唔俾面師父呀

可能係大戶呃人入

27000都未穿啵
又係阻力變支持

肥佬係翡翠台，1299話估值貴

AIA多謝佢
送返份多重保俾佢啦

勁假升2.3

硬係要升緊就淌沽

期由-77 轉燈升33

Qq紅左

師父話結算後睇多三幾日，做緊頂，跌穿10、20日平均綫要走鬼

個市好撚硬

大舉造淡

May three trillion US dollars be with us

有師父 放心坐

冇想像中咁差

業績頂住

\|/ 忍唔住一日上兩次香俾師父，多謝佢一直祝福友邦，可唔可以順手祝福埋銀娛

今日到1299表演一隻救全家

期指開盤

AIA啪啪啪

講+X哥系列，1113業績股價已經反映咗，等靚位長線先值，屌佢老味今年我49蚊入過，54蚊走，執咗5、6000蚊，嗰時佢踩到仆街，而家叫人揾靚位? 冇撚嘢呀，海之戀未賣嗰時識睇都知+X哥呢劑傑作啦

QQ

mola mops

molamola

空倉，等陣追牛

量爸又係你表演ge 時間

有貨
等陣加牛

終於爆煲！師傅好波！！

內房股業績已經炒得七七八八，而家追入風險大，估值過高，有貨就賺咗先

-4.4

又見到佢
大師兄一定好開心

出現了

逼人再追

1299灰咗

68717

阿叔問2202,師父話搏反彈走貨

問乜都叫人走貨

10772+1

阿婆問1128,師父話走下波中，反彈走貨

泊到咁正27007

阿婆3.8買354,師父話4.7 先行穫利

死守

大師話QQ愈來愈危險

穿左啦

呢句應該講左幾年

隻恆牛放唔放左先好

700唔值咁多，上升位越升越斜，跌穿296要止蝕，冇貨唔好亂追

280個時大大力沽嘛，屌你老母

話好危險喎

下星期一啦又一條好漢

269有支持

睇佢會唔會彈番上去，唔反手信師傅，只睇「淡」

個市咁樣跌，沈振盈都唔做淡正龜公！

開波！嚇鬼呀！

排緊68717

等緊師傅一聲令下：做淡，淡勢而成

佢做唔做都係架啦

優兄早安......請入內堂...

去咗J5 ，大市27000附近係咁上下

師父話今日挾上

唔該晒VicF師兄
今朝我都開左電視睇大師

你都CAP得幾足 上次我入1299都係多得你RECAP大師睇1299估值太高

連登咁多個區 真係沈門有愛!

頂高轉倉，八月份做淡機會大，有機會調整

跌呀

神獸䝛貅

又要轉台

入晒貨
反彈please

友邦騰訊 性感很多人call

最多去盡1000點，要逐步減磅

大師話恆指最多27000再上1000點
應該要逐步減磅

支持位 26780

優兄出現咗，今日應該會倒升！

樣子兄
聖物圖加料
28000點

我估再升佢話28000浪頂

放唔放曬d 5仔佢好
星期一 業績不符預期就 今個月白玩

加四隻字 最多去盡！

丫 , 仆佢個街丫 , 比師傅偷襲一棍

琴日3.9有講

人中呂布

都係頭先1113，等回好位先入睇長線

係咩 , 冇睇

又浪頂s

好彩留錢溝

68601 0.035 75萬股

跌到269附近 ，唔通唔買咩
琴日空倉就係等佢跌

玩幾千蚊牛仔過下癮先

長和小心見光死

重上270

反攻

佢話見光死？
有睇tvb但physical無開聲唔知佢講乜

樓王師兄，38號與你同船

68717 好吸引 好想掉幾千落去玩

molamola 68717 0.042

弱勢，買時我知嘅，不過今年佢幫我搵咗10皮，情意結又買吓，暫時輸幾舊水，可以睇5蚊

唔好想，心動不如行動

你過夜

岩岩0.032補多150萬股

QQ 牛早左入，而家先執緊兩格

風雲變色！地動山搖！
出最新聖物圖以壯軍心！

有無手足有靚5號仔牛？搏佢星期一業績爆上

反攻兄弟

量子爸食得

其實開市趺200點係咩原因
尋晚美股表現唔錯 夜期亦都只係-12

屌你老味呢隻變左沈門揸莊

哇！！

同恆指比國指 藍師兄

精神晒

因為師父話會挾多口

入熊仔對沖下先

因為師父話挾上

張圖一出，即黎料

發覺師父隻門牙好得意
好似兔仔

斟杯水又上左十格

\l/

呃香呀，今朝上第二次香啦

大師話買0006既話不如買港燈

乜我有入到國指咩

朱仔回來了

尋晚amazon出業績，盈利倒退77%
美國科技股都跌晒

所以QQ開市跌我都唔意外
希望佢業績可以好啲啦

可惜早入左

量神返左黎 溝貨又賺

大師仲持有大酒店

有得食已經好好
好難食盡晒

十時正全面反攻！

眾將士聽令！

btw 今日多左北水入黎，應該頂一頂。

師父喺電視台講最多1000點，即係佢心目中浪頂，今次一嘢咁多，點解呀，唔係比我哋笑佢1舊戰術又改呀

在下正是睇佢5蚊或以上，行完龍頭先會到佢地升

師父神諭一出
地動山搖

阿嫲指住大師話：呢嗰人講嘢好準

明顯係有追Post

樓王以家錢多到可以同股票拍拖

慢慢換衫出門口都得
唔洗睇市
買完貨等綠燈

原本諗住今日轉高少少d 遠牛袋番多少cash，一開波跌仲正，入左150k 262牛，跌再溝，轉頭再賣埋一半255牛

根本就係呃貨，之後開車

p 呢排好忙？

點呀

你就係林過盈

都係既，而家都叫有14格係手

咩料

P仔

尋日過晒夜
今朝一撈
搞掂

你又做咩kitkat

弓箭手 kitkat

今日跌市，師父都唔出實戰理論係乜野玩法？

昨晚美股走勢個別發展，三大指數表現參差，道指升85點，再創新高，收報21796點，但納指及標普500則雙雙下跌。亞馬遜公佈業績，表現遜預期，股價受壓。七月份已近尾聲，全球股市大部分皆升至今年高位，正是位高勢危，高處不勝寒。若論基本面，不應有太樂觀的預期。若論政策面，在全球央行於貨幣政策上，不敢再加大寛鬆的情況下，美國又明示即將縮表收水，市場仍然有如此樂觀的表現，確實耐人尋味。

港股近兩週的升浪，並沒有具說服力的原因，純粹是市場情緒所主導。大行不斷出報告，配合市場的操作，製造出急升的效果，自然容易產生羊群效應。故此，筆者只建議大家在策略上只宜短炒，輪流炒落後股份，一中就走，不能大貪，不能坐重貨，不能長線。自月中大市挾上之後，筆者已指出，期指大戶將會在月底挾高結算，故此，先停止做淡策略，然後以短炒落後股來儲彈藥，用來作出八月份的部署。

到了此刻，大家要懂得見好即收，靠邊站為上。市場上落後的股份已經不多，安全的短炒的選擇亦買少見少，若冒險去搏，只會得不償失。

咩事？唔撚係又......

屎忽

[新手] 我想問點解大市升992 跌，大市跌992 都係跌既？

比下面好喎

【實戰理論】短炒策略完成 重新靠邊站（沈振盈）（JUL 28）

標題先係重點

1299輪心大心細

好耐無見P仔姐

神沙兜多左錢定少左錢

靠邊站站到入哂魔

\|/立即上香啦

梗係唔係，1-3月贏27個左右，4月輸咗3皮幾，5月冇買賣，6月尾追返皮幾，今年贏到30%算，操作唔好，好似1113,49蚊當時大注掟1球落去，而家執幾十，加隻1083總共可贏到60%，根本唔使搞咁多，再用利潤搏吓就夠，自己都覺得自己有啲回塘啦

下，關俾唔俾面咩事？

因住下個交易日佢就跌反，1299好難玩

跑贏大市已經好好

Me 0.033 100k

男人老狗，邊度跌低就要係邊度企番起身！

笑話！基金寵兒、世界科技翹楚、全球個人電腦一哥，話踢就踢呀！

呢個問題已經解釋咗，睇基本因素唔係睇一季㗎，最少30季

到時會唔會好似494咁

仆街啦跌勢已成

QQ 上極都上唔番去灰色

等轉燈😡

上證幫手

一恆兩國 上

睇黎又要忍下手，食下花生先

佢個短炒仲短過佢碌鳩

941兩蚊就認叻

擺成10年會唔會跑輸通漲？

無理由既！師傅祝福過唔會死既！

果然朝早出嚟執雞！
股壇屎忽鬼清泉，真係當之無愧！

師傅對大市已經作出最嚴厲的警告！自己執生，一跌落嚟唔係開玩笑的。

呢隻係另一隻Apple，aaple幾錢股佢就幾錢股，可以放心長揸

師父仲未俾稿？

神獸出現，大家上

$150

真哄盈大將軍

邊鑊唔係跌多少就嗱嗱聲出嚟，今朝喺電視台個樣睇到想掌佢嘴

見到佢嘴角上升我就知道個市就黎上升

VicF 師兄番哂黎

跌勢已成
買700 恒指熊

回左好多現金，幾時跌想入貨

個fd買左857 上年9月買擺到依家
已經勸過佢隻野唔掂 換馬好撚過
前日仲同我講發盈喜睇下點

轉倉啦

QQ果然係股王

腳指升又升得少
跌又跌得多

沽期啦

咁似個人電腦一哥既

期結基本預3點啦，今日回一回等條鳩頭出嚟認屎認屁就啱

1k3 一日無問題啦

反擊

好彩我信師父Hit & Run，992執咗1仙，唔係死得

你部iPad有幾多992 cap圖

北水INCOMING!

有無人知點拎uk driving license ？

新手想學睇車應該點做

無咩力上番去

Agger

有香港車牌？

香港都唔得？
我去德國
個車牌得半年
點都要逼我考過

換電好似要二十萬

有呀

如果係for 2老又有小朋友出入fit有d窄都唔太舒服，可以考慮大架少少

好似唔得，拎國際牌啦

好在琴日走晒 今日有無得低位入呢

手續費都唔夠cum

係囉拎國際牌啦,又平又用到成年

冇英國地趾就申請國際牌吧啦

就係國際牌都淨係俾我用半年
德國佬
所以我想用香港車牌換uk

一仙一萬股係幾多答我

衣家好少女仔肯捱架啦，由其是做緊野嘅女仔

天風地火一齊來！殺絕牛軍正氣在！今有師傅來救世！驅盡邪魔傳萬代！！

$100 真係唔夠俾手續費

優美又出現

你個名 參透下 就唔洗捱

一磨就變吹水台 抖下都好，呢排升咁多大家都好攰

肯共富貴有幾難？肯共患難先困難

被逼休息咋

好文彩, 入多D黎啦大家都會好開心

師父比我哋優勝有2樣

1.買賣手續費全免，訊匯老闆只需要知佢買乜
2.借糧買貨，唔使比息

哎呀，唔記得我要比手續費𠻹，瀨嘢

沈門能人多

Bba 讀埋d野真係冇撚用
利申:bba grad

無人講恆指啦 ？

做乜公海咁多集氣區?

我以為係 bmw, benz a?

轉倉同坐緊
無咩好講

利申:bba grad x 2

我都唔知係講邊樣

a 係alfa romeo?

屌，定係我柒左你先啱

養得起車已經好勁，公司樓下平日泊一個鐘收差唔多40

仆街打漏左個百字 再問
一仙一百萬股係幾多答我！

等午間鳩路，今日好早會出文，大家都明嘅

我俾成五球黎執一皮？

搏到225，Hit & Run，講嗰時221, 早兩day嘅事，屌佢老味呢隻最頂佢唔順，182開始叫人185沽，升到頂穿佢講最盡嘅220,見人賺錢啦又開始貪心，想偷雞搏支煙頭，之前話值170,大市成交金額大咗好多咩? 當時佢話唔足夠支持股價㗎喎

QQ 今日應該都係紅燈收

有冇邊隻牌子嘅車，或者咩型號係抵玩
想試下做假日司機

大家回顧七月股壇屎忽鬼清泉嘅方向

靠邊站
力推 2628

國指真係好撚難玩
升又唔跟升
跌又跌突

但個名幾唔老嚟，killing in action

睇睇先

VOXY/NOAH

有師父

好忙

師父不過都好多fans，今朝有個阿叔同阿婆phone in，語氣非常尊敬大師，覺得佢係專業人士

係股市咁耐冇仆街算係神蹟

月中夾到咁，月尾唔炒多兩份散點有錢交租？

呢個要訂閱信報先得?

黃埔嗰啲

可能兩老都係得道者黎
如果識上連登應該會係度同大家一齊吹水

入呢個專頁就有

磨到

戰爭片同戰爭game 玩得多，kia一定係聯想killing in action

唔好買kia，紙皮車

真係kia都似

so far暫時未出過事

其實要實淨一定係歐洲車
我識有個叔叔揸benz，早幾年有一晚自炒，部車凌空轉左幾個圈，落番地，人同車都無事

佢話係錢七

期結真係好撚on9

師傅話沽 3333同1918

唔撞就冇事，仲車身輕啲，用少啲油
但係如果同一時速
kia撞貨車，人一定有事
benz撞貨車，人唔一定有事

Mark

Volvo 最安全
btw 想入肛交所，有冇伏呢

好悶

呢幾日殺得太興起，我地沈門好似好耐無輕輕鬆鬆吹過水

上星期又係升左４日，星期５跌

安全駕駛唔預自己會炒, 人地炒埋黎就自己唔好彩啦

好似有d唔對路

其實大家唔係預左今日會回既咩

St到星期一

頭先個棍急插攪到心都離一離

百零點濕濕碎啦，最好送多日比師父等佢開淡倉

唔係
諗住磨

原先以為1299出份好業績救全家，點知好消息出貸累全家

咁700 同388 都回緊

992玩陰跌階段，我估完咗呢次升市喺3.X股價

我反而覺得整體累左佢

so sad
等3.9再算

痴撚線，上三十蚊呀，個基本面分析咁靚

星期五未必有3.9

無錯！一定上三十

師父諗住執煙頭就唔好陪佢啦，搵過第二啲

Amazon今晚會跌幾多

應該應聲跌出首富

佢搞到恆指唔見40點，最多就係佢

用盤後價去計已經跌出左

公道d 講，700 都搞到跌左32 點，300 又搞到跌10 點

4.83入左

又累QQ

唔知要玩到幾多點先再上，好悶，個衍生倉入夠貨啦
今朝想追1299牛好彩冇

最新一期寸到盡

J聯儲局縮表

其實值搏 1299 今日撈 下星期應該食得

上一期講難忘的暑假，結果大家真係難忘（係咁數錢）

又開始J黑天鵝

沈門無野多，錢最多

唔夠.jpg

我都未夠

未撚夠呀

師父絕不是為錢！

唔夠，要更多

師傅

我今朝俾左皮幾出去呀，師傅你會俾番我架可？

大師兄！又有人黎踩場

師父話j厭咗耶倫，試下縮表出唔出到野喎

貔貅同師傅同船咁支持佢，係呢個升浪搵左幾多錢

又準備爆 post

訊匯證券行政總裁沈振盈指，隔晚美股個別發展，料港股未來兩日反覆，雖然友邦保險(01299)公布的業績不錯，但股價「見光死」，如果滙豐控股(00005)下周一績後有同樣反應，或顯示大市已經到位。大師教路，早前「打游擊」的好倉宜先清倉，現時可先「收工」靠邊站。

清晒倉未呀

師傅明白了

師父再次救苦救難，今朝珍跌補回1299牛證

師父好野

下午想買隻 62361 搏一搏

清左

點都借啦
咁平
留自己錢跟師父好過

無錯，最正係可以deferred payment

今日輸到無錢鋸扒要食吉野家

吉野家都唔平喎

今日冇錢食飯 cfu幫幫手

今日遲左起身

師父 依加上番香 \|/

今晚唔想過夜...大大力抽番上去271啦快D

企穩27000

我都想佢抽高

就咁睇圖應該難d

輸緊5k

我都唔想過夜

收工靠邊站
收皮就有你份

qq 又俾人打落去

又磨

打返去300沖淡下

講起牛扒，前幾日落大家樂食個咩鬼野鐵板牛扒餐，果件唔知咩野肉難食到呢，差d想成碟連鐵板掟落垃圾桶，但係我一向堅持唔食淨野，最後含淚食晒佢。不過個所謂龍蝦湯真係連我都頂唔順，食左兩啖就算！
自己屋企煎都冇咁嬲，我都唔係d對食好有要求既人，平時都係求其一餐最緊要方便就腳，但係完全諗唔明點解咁多茶餐廳要用唔知嘜鬼野將d牛肉醃到成舊膠咁，食牛真係要去返正正常常既餐廳，否則食豬扒好過！

咦？點解要打游擊既？
哦！原來食唔到幾千點吓

今日期結？

鳩頭沈幾時先開淡倉

大家樂差左咁多？

yes

係wo, 師父話期結挾一口，終於知發生咩事

屌佢個咀話乜鳩挾高結呢

屌，唔撚記得左佢最鍾意j 期結挾一口 屌隻聖獸連撐師父都撐錯。比佢fake 左

molamola 排緊IFC頭位希望炒價放可以賺番少少